# Яндекс Музыка
Цель исследования — проверьте три гипотезы:  Активность пользователей зависит от дня недели. Причём в Москве и Петербурге это проявляется по-разному. В понедельник утром в Москве преобладают одни жанры, а в Петербурге — другие. Так же и вечером пятницы преобладают разные жанры — в зависимости от города. Москва и Петербург предпочитают разные жанры музыки. В Москве чаще слушают поп-музыку, в Петербурге — русский рэп.
